（引戰）不服來辯 你班連登仔真係好戇鳩

想問下你班垃圾點解可以咁雙重標準係咪你地鐘意就大晒？姜濤幫M記賣廣告你班垃圾就話賺藍圈錢去黃圈消費有咩問題但如果換第二個人你地仲會唔會咁講？真你好撚肉酸 點解你地支持既就點都搵到藉口去兜咁撚搞笑

利申 唔係姜fans亦都唔反佢

邊夠佢地on9

冇連登仔入黎反駁？你鐘意既就點都係黃？

你自己駁自己啦，你自己咪又係連登仔
喺連登度屌哂全部user真係顯得自己特別高尚架姐
點解呢度咁撚多好似你呢種自以為是唔撚知醜既人

我鐘意撐邊個咪邊個關你撚事咩
利申 有食m記

終於等到一個典型連登傻鳩出現等左好耐了多謝你點解永遠都有好似你呢類on9衝出黎話人屌人係為左顯得自己好撚高尚描述下呢個真實情況都唔比你地真係惡撚過狗

姜b唱抖聲歌就無事

其他人睇抖音都比黃衛兵屌

你就真係連登典型傻鳩賤種戇尻仔啦，唔死都冇撚用嗰種，點解你老母會生到你咁撚戇尻？

姜b做咩關你撚事牙
我而家就係全肯定姜b
點丫？

因為連登係反共基地，唔係反姜基地

講兩句就好似隻癲狗咁出黎吠仲想唔認自己係傻鳩呢個問題首先要問返你老母點解生你呢傻鳩出黎先 因為我係對住癲狗先會咁 對住正常人好有禮貌的

係 黃只不過係一個藉口

佢呆咗

邊個黎 聽都未聽過

唔好呀豬呀狗 都拎出黎討論

其實係 連登係好多雙重標準 屌啲唔屌啲
利申：食藍食黄 幫藍幫黄賣廣告都唔會屌 個人自由選擇黎

其實係 大部分連登仔都雙重標準
我就食藍食黄 幫藍幫黄賣廣告
Tvb viutv 藝員通通都唔會屌 個人自由選擇黎
同埋廢事好似其他人咁雙標

樓主可以先講清你嘅標準，再講人哋點樣雙重。
有冇人去大公報幫手印嘢呀？

樓主不服請講！